有冇人聽過 q (啤牌q嘅讀音）係等於錢？

第一次聽真係r曬頭

囡1?
有聽過喎

馬來西亞人係咁樣叫錢

有 好似馬拉定新加坡有人咁叫

大陸人係叫Q做圈 J做勾

死撚開啦 無人問你呀

係有人問我有冇囡1
我話下？！佢話錢呀！

公仔

唔記得邊套戲周潤發都係咁講

郭富城有一套都係咁講

聽過 有冇囡
樓主睇得電視少

學友同梁朝偉做嗰套亞飛與亞基
有幕係剛由新加坡來港做雞嘅袁詠儀執到錢
大概係話「一嚟到就執到囡喎」

E家都仲係會咁讀

囡讀男，仲要囡1 真係未聽過

係咪聽咗「Quid」？
英國佬叫法，100 Quid = £100

70年代,d 人口頭禪係男人最緊要有q,有q（錢）有囡（女）

任腎齊有套戲係馬拉拍好似係咁叫

哇你咁都問得出未讀過阿Q正傳?

喺唔記得邊套港產片聽過

父子

星坡係咁叫，一蚊佢地叫「一溝」

lui呀 不嬲都咁講
搭單問 以前溝女叫戒女
而家仲多唔多人咁講

𠝹女又聽過喎
利伸：90後